有冇人知點解坐喺度訓覺會腳痺

次次訓醒都會腳痺